［不用分那麼細］一人一個教小朋友分辨黑社會既方法

我先
千方百計屈你挑釁佢再打鳩你

首先警察一定係最大黑勢力

不用分那麼細

強烈要求警犬打人合法化
強烈要求市民鬧警犬刑事化

會講粗口果d
例如X你老母

比一氧化二氫打中要唔要判死刑？

接觸過嘅生物都會死亡